美知名學者喬姆斯基 向 FreedomHK 發訊：香港年輕人展現莫大勇氣

發起在 G20 峰會期間在多國主要報章刊登呼籲國際支援香港抵抗中國的 #FreedomHK 群組，周六（7月6日）晚上表示，當天早上收到美國著名左翼學者、語言學家及政治評論人諾姆．喬姆斯基（Noam Chomsky）鼓勵港人的訊息，喬姆斯基指：「我一直在密切關注（香港的消息）。年輕人在反修例抗爭行動中展現出莫大的勇氣及氣節。雖然有幸獲得國際支持，可是抗爭者對於中國的逼迫依然無計可施。」雖然他並未就香港和蘇丹民眾抗爭等大事撰文，但有機會的話他樂意在接受訪談時提出相關意見。

Freedom HONG KONG 的 FB 專頁介紹，諾姆．喬姆斯基是當今世界上最傑出的學者、作家和政治哲學家之一。在過去的五十年裡，他一直在美國麻省理工學院語言學系擔任教授，同時積極推動反戰爭及反帝國主義，其著作《Manufacturing Consent》重新定義了對政治宣傳的理解。喬姆斯基在學術和政治運動方面都曾贏得無數獎項，當中包括悉尼和平獎和奧威爾獎等。他亦常於政治民意調查中，被選為現今最偉大的著名學者。

Noam Chomsky
好感動！！！
我成日睇你啲paper㗎

推

可唔可以叫佢寫份paper分析無大台社運

【美國巴絲速速現身！】美國page 教人幫手推美國通過法案

有機會就要試

呢啲就真係教授喇
姓張嗰啲學吓人啦

Chomsky normal form

左翼份子KOL都出聲了

細細個就聽佢個名

係 知道佢都出聲好感動